[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

推

一個都入唔到熱門

推
-----------
香港獨立 唯一出路

推幫

1月19日中環見

推呀

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!